有人話HKEX 乜柒都無 係咪咁樣

咁佢ipo 邊度搞， 啲文件又點樣處理？？？
係入里有無戰略價值

不要聽敵人說什麼
要看敵人在幹什麼

衝多啲人去啦

叫人去中大果啲係咪玩野

根本去揸依個春袋就贏緊

個人認為同當日立法會一樣
某高層都話入去一個無人做野嘅地方係無意思
但係有象徵意義係到

千奇唔好搞 好危險架 啲文件應該都幾貴重

tomorrow

Up

中大入面有個網絡中心都好危險
應該都幾貴重 唔搞得架 唔好推啦

9-4

影得幾靚BTW

下次玩突擊

中大碧秋樓 隔離有po

有咩係入面

ipo唔喺佢搞。喺包銷商（即喺大行JP GLODMAN 之類）搞。
文件已電腦化好耐。

咁HKEX 入面咪無價值？？？

推 好想知

cccccccccccccc

咪就係象徵意義囉
文件野用電腦, 係有文件, 用黎實物存檔啫, 電腦一樣有COPY
IPO你想講敲鐘啊, 最多改地點或者甚至乎唔做啫, 又唔影響隻股上市

贏閪咩, 狗隻重裝, 我地乜柒都無, 剩係得把口

如果仲入到暴大照入去救人

如果入唔到

就圍沙田大埔馬安山狗屋

唔係一般圍，要大量火攻，燒都佢仆街，引返啲狗出黎

其他沙田，大埔友係屋企附近開花

救人呀屌

無

佢自己有HOST個DATA CENTRE, 係將軍澳
好多劵行都會買HKEX個SERVICE,
將D做ALGO TRADING, 股票期指期權SERVER放入去DATA CENTRE

所以中環佔領咗都無用
第一, 其他行都可以用CLIENT 連去DATA CENTRE 個SERVER做SETTING, 繼續做TRADE
第二, HKEX D SERVER都唔係中環

咁將軍澳個DATA CENTRE唔運作, 係咪等於個市就要停?

一半一半
第一半, HKEX SERVER會有另一個BACKUP CENTRE, 起個SERVER
但另一半, 有部分嘅劵行好似上面咁講, 放咗SERVER去將軍澳個DATA CENTRE, 佢自己唔會再有另一個BACKUP SERVER

唔計大行, 將會有好多劵行嘅客無得做TRADE
唔係散客呀, 係講緊用好多錢去買SERVICE 做ALGO TRADING嘅大客呀

俾多少少INFORMATION

TKO DATA CENTRE

HKEX SERVER <-(內聯)-> 劵行SERVER <-(網絡)-> 中環/其他區CLIENT

如果將軍澳 HKEX DATA centre down..咁HKEX SERVER同劵行SERVER就行唔到

當HKEX 起BACKUP SERVER: HKEX SERVER(BACKUP) ?????
因為劵行無MAIN任何SERVER, 所以唔會起得到, 駁去BACKUP HKEX SERVER

唔識IT，但多謝資料

明啲唔明啲
咁講中環作為main office, 同廢材無分別